咩鳩體育都停哂 連狗仲未摺埋個波台？

有咩好傾姐

畜生

咪做網路垃圾
利申環保撚

你只係c7第一fans 去寵物台開咪得囉

你對世界都無貢獻, 咁你幾時死?

你哋之前屌奶星超聯完季嗰陣傾咩

你去寵物台開先啱

王騎現真身

咪歧視

仲有電競

仲有波罅睇

土超都未停